---
layout: post
title: "Spring的jar包下载"
date:   2017-04-08 23:00:58 +0800
categories: jekyll update
tags: Spring
excerpt: 本篇文章主要讲述怎么下载Spring的jar包。
---
#### 1.进入[Spring官网](http://projects.spring.io/spring-framework/)
#### 2.在右侧点击选择你需要的版本，进入文档介绍页面
![](../img/spring01.png)
#### 3.查找并点击“Distribution Zip Files”
![](../img/spring02.png)
#### 4.点击进入到本页面后显示的超链接
![](../img/spring03.png)
#### 5.然后你就可以点击下载想要的版本的Sping框架的jar包了
![](../img/spring04.png)
